美國聯邦首席大法官可能都係沼澤一部分

有法庭職員作證聯邦首席大法官羅伯茲力阻接納四搖擺州違憲 , 原因是政治理由而非法治理由

羅伯茲大法官疑似另涉及阿桑奇爆料的狂歡島事件

精彩留言回顧

你真係好得閒
個個大選post都見到你ge

阿桑奇相信係因為狂歡島單野令民主黨執意要對佢趕盡殺絕 , 狂歡島主要係玩雛妓

佢好忙，返工做緊嘢

實名指控

不過大法官應該唔會回應
令議題炒唔起

基本上追擊侵支持者你都知咩事啦
拜登幫撚到香港咩 共產黨黎架喎

去Jeffrey Epstein個島玩幼幼玩到比人捉到痛腳

一有侵post
佢哋成隊人入

我記得有篇野講班大法官嘈完之後黑人法官同A字頭個位法官好撚嬲
但係佢地係兩個布殊提名

block9sia

五毛今期係借侵大選玩網絡降頭

Hi

支那賤種網絡降頭師

幼幼痛腳真係無敵
令人成世做喪屍,

用幻幻就可以攻陷一個國家

老實講大法官有deep state就預咗
但問題係保守派果幾個都唔敢接德州訴訟算點先

目前已知係兩個布殊捧上去既法官好撚嬲
侵個三件就唔知啦

其實個首席叛變左好撚耐
但估唔到做得咁樣衰

有未證實傳聞係因為收到死亡威脅

首席都係佢地既人
玩條撚咩